戶口多左兩皮

我岩岩去櫃員機人錢
見到多左兩皮
嚇一跳

跟住上網check
原來係公司俾嘅
但我只係個part time
應該冇花紅，冇雙糧嫁喎。。

依加勁唔知點好
又想係我嘅
又驚公司同我講搞錯

點好呀

比返人啦

報警

報警拉佢！

你呢個post係你將來上庭既證據

呢個係HR 安排嘅人性測驗

過唔到，2017無人工加

我岩岩grad咋
其實會唔會pArt time有兩皮bonus?

兩皮野知你為人

你想咁諗咪咁諗囉！

禁晒出黎先

我唔想係一場夢呀

警已報

你唔講我唔講

你真係好撚on9
比返公司啦

扮唔知唔好用住，等月頭account埋完數冇再追問你先好旭，公司過錯數你用左都係犯法

小心為上，到時有人問起就話不嬲冇check餘額

老細醒你
遲下入房

"公司過錯數你用左都係犯法"
犯左邊條法

兩皮

魚蛋都6蚊一串啦

盜竊

類似盜竊罪吧， 即好似拾遺不報個d, 之前戒款車跌錢去執個班咁

人錢 比番個户口人啦

點同呀 有人跌左舊錢係你袋wor呢家係

會呀 快d駛哂佢

唔好洗住 扮唔知先
過多幾個月公司無問先再禁黎用

最穩陣

安家費

我頭先都係忍唔住
同左hr講

佢話搞錯多

不過要過完年先幫我check

你咪坤9人用啦 出左事係樓主負責唔係你

第19個留言話要坐監喎

建設都係樓主主動問下先

入左佢戶口喎
唔係擺左係佢坐個位喎

真係？

正確做法

堅
Keep得越耐
好辛苦
唔想得個睇字

咪撚戇鳩

情況點同 盜竊係不知名錢存入你戶口

而家樓主係公司出糧俾佢

但係你知個數有問題

無謂，盞搞
唔關坐唔坐花廳事
舊錢唔係你既洗都唔安樂

只要公司話出錯，你都仆街

入錯錢同跌咗錢一樣
只不過舊錢跌咗入你戶口
你據為己有等同盜竊

可能full time有四皮呢

你唔開Post我諗就無事

自己出錯之後可以告到人有罪

年尾清你d大假錢 正常都大份d

呢到個個學生哥出黎兇鳩樓主 笑撚死

你拎得返舊錢出嚟咪得

咪係
唔追咪照用，佢追你咪比返佢
根本立於不敗之地

公司入多左錢如果攞o左黎用o既話等同偷
上到法院扮柒都冇用

幾多歲?

我？22

拹助洗黑錢，沉默視為共犯，洗定八月十五

始終係橫財，拎左唔知有咩後果
兩皮唔算大但又唔算細
貪左但又唔夠你個成世
巴打你諗你啦

問題係法官會judge你點解對舊錢既來源有疑問都唔去搞清楚，反而就咁樣拎黎用
有疑問要去搞清楚呢part係事主既責任，唔做會有後果。

btw樓主最好去銀行櫃台問下筆數係邊度黎，職員應該會幫你check，但最重要係留左record顯示你有盡你責任去追查。
如果係公司比既，就問清楚公司，搞清楚先好用。
唔係公司既，要謹慎思考下個來源先好用。

大個仔做野諗野要謹慎架啦，呢個世界好多有意無意既陷阱可以踩

唔同喎巴打
佢自己無啦啦入錢俾我, 唔係我主動去攞
就算係俾錯咗我都唔關我事架

利申: 對法律0認識

你無做錯到。

上面班人真係好撚文塞之前又唔係無案例...解釋完又唔信

依家唔係講緊舊錢入咗戶口樓主就犯咗法
係公司要求你畀返舊錢佢
你唔畀返佢先犯法

過多幾日
就要lur返出黎

我要bonus ah

入錯左落你戶口，唔該比返我

恭喜你通過左考驗
黎緊幾日玩得開心啲,安樂啲

我諗諗下
都覺得如果daddy mami知道會好感動自己有個乖囡

樓主做英航 ?

on9先開post

訓醒未呀樓豬

No ah

醒喇

樓主係女？
Pmed

屌 之前辭職之後下個月間公司照出多個月糧 轉頭公司用133打黎叫我過返錢比佢

係

Oh so sad

咩類別公司？

教育音樂

係講都同你上司阿頭講啦
點會直接搵HR

係咪part time 418果d錢 但2萬應該係出多左

唔犯法, 佢地可以去銀行申請退數, 會寄信比你CONFIRM
千其唔好自己過返比公司, 間公司有心做你會DOUBLE LOSS
如果你拎左, 對方只能用民事途徑追返你

利伸: 試過過錯錢比人, 條友唔還, 報警唔受

警察話, 佢無做過任何野令你做成損失, 係你自己過錯, 無刑事成份, 要我自己同銀行搞

咁狗。。。

無刑事成份唔等如唔犯法

何況之前有哂案例 人地入錯數你拎黎用=盜竊

點證明佢拎左黎用? 警察一定咁問你

警方咁同我講姐, 無刑事成份佢地做唔到任何野, 唔受理報案

叫佢過返畀你
佢唔肯過返已經同拎左黎用無分別啦

我戶口有500萬,你入左2萬,我用2萬,你點知我用果2萬係你入果2萬???

所以根本唔洗驚

咁我戶口都冇兩萬
Part time 仔我戶口長期得四位數之嘛

如果你錄到佢"唔肯過"咪警察當然受理, 但最弊友唔係ON9架嘛 偷野唔通講係呀我偷左你野

執錢果個動作犯法, 但依家你無任何動作,
你唔好ON9到話, "我係唔還架啦",
唔知, 唔識, CHECK緊, 唔得閒CHECK, 根本鋤你唔入

的確犯法，當盜竊，之前有同事俾人告，告得入

做乜鳩呀 你真心定假膠
你有通知佢亦證明到佢收到通知 但佢無嘗試過畀返錢你已經=唔肯過啦

你思維都幾跳脫, 你肯定未同警察交流過

唔知, CHECK緊, 唔得閒CHECK, CHECK唔到 = 唔肯過? 係既我真係無野好講

支竹
肥婆見到牛肉
唔好嘈喇！

打啦

銀行點講?

支竹 牛肉

明明係肥婆見到肉